垃圾警犬仲狼死過六四解放軍

六四有解放軍部隊拒絕執行命令，警犬呢？
六四解放軍開槍前有警告，警犬呢？
習近平今日所展現出既暴虐遠勝鄧小平，在此呼籲各位市民，換美金打擊香港係冇用，攞錢沽爆滬深300期指，配合各國經濟制裁，重創中國經濟，引發支爆

六四屠殺有30萬大軍, 只有一個軍長拒絕鎮壓

六四解放軍開槍前有警告?? 邊到聽番來??

所以唔會收到科
咁只會激起民憤

一個軍長仲唔夠多？香港警犬加埋都冇一軍人多
Btw沽爆滬深300同恒指50報復中共一定冇錯

係得一個軍長拒絕鎮理, 唔係成支軍隊拒絕鎮壓, 唔好搞錯

當時是38軍軍長徐勤先拒絕鎮壓, 然後中共換軍長
之後38軍 與27軍一齊成為鎮壓主力, 知未??

你憎警察無問題, 但唔好無啦啦走去幫解放軍洗底

不斷播「離開廣場 否則不能保證你們安全」唔係？

播完之後, 就對學生瘋狂掃射開槍, 坦克碌人
咁就代表無問題

憎警察 憎到走去幫解放軍 洗底
on9到

而家係話香港警察ROE比解更仆街

豬閪成我屌你老母閪

香港警察ROE比解放軍更仆街
所以就去幫解放軍洗底

估唔到弱智咁